點解要搞塊玻璃？ (2) - 真心唔明

我以為會太陽光學運咁長期佔領，點知走哂。

而家乜都無俾世人見到嘅係有破壞無建設，又污染環境留低垃圾又唔清，又整爛晒啲嘢又要人整，又浪費資源，又唔負責，又得唔到效果，要效果。

點解唔去北京，攞支嘢指住習總個頭，咁咪實得囉？

原文
點解要搞塊玻璃？

點解你唔移民返北京
安安樂樂係個度生活
咪唔會睇到香港發生咩事囉
真心唔明

你又有咩建設啊

嘩 警已報